17:03 掃富途$126

今晚上返140

Gun!

183表示好凍

跌到落109再買

起碼100喇

等多陣，仲未跌完

再低位D先入

跌到80先買

熊市成交一路縮啦好快返40蚊

130喇 轉個灣就140 今晚賺10個巴仙先

掃咗1000